香港足球圈做左3年 你問我答

行頭太細 好易俾人認得出
答到就盡量答

80後？

係

經常，成日都屌fa廢

廢人何其多

點睇班撚樣靜係識cap水？

最簡單報左youth leader就教得，好似剩係可以教小朋友
不過好撚多人報

唔好話fa,好多總會都好撚腐敗

係大會，中型班定係細球會做？

球員人工大概幾多

咁要讀到a license先得
唔清楚，我估幾皮野

球圈太細，一講就好快估到

幾千至幾萬，贏波有獎金

教成人邊洗a license
教職業隊先要

點睇依家球市

點先可以入行，有冇年齡限制？

點解趕腦魔出球場

胡說？